<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <title>哈宝星</title>
    <link href="https://www.habaoxing.cn/feed.xml" rel="self" />
    <link href="https://www.habaoxing.cn" />
    <updated>2021-03-08T13:15:26+08:00</updated>
    <author>
        <name>哈宝星</name>
    </author>
    <id>https://www.habaoxing.cn</id>

    <entry>
        <title>每日一学购买“永久”友情全记录</title>
        <author>
            <name>哈宝星</name>
        </author>
        <link href="https://www.habaoxing.cn/mei-ri-yi-xue-gou-mai-yong-jiu-you-qing-quan-ji-lu/index.html"/>
        <id>https://www.habaoxing.cn/mei-ri-yi-xue-gou-mai-yong-jiu-you-qing-quan-ji-lu/index.html</id>

        <updated>2021-03-08T13:15:09+08:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    约莫在一年之前，当时正在做一个网站，但友链非常不好找，除了那些刚建立的新站需要交换外，就没有一个同等规模的站需要换的。就在那时，访问到了每日一学网站。 当时的每日一学，大概有权重2，而我的网站收录约有一万来条，却没有权重，当时我跟每日一学站长留言，说我愿意用首页链接换他的内页链接，但他没有同意，说不再换友链，但可以卖永久友链。 我问他价格，做为一个小站长，价格当然是很敏感的，因为本来就只出不进的状态。他说永久链接150元，我一看这个也还好啊！虽然有些网站只要几元，有权重的网站大多三五十元一个月，但那些网站挂上的链接是很多的，而每日一学当时的链接约莫只有一二十条，所以说是很合算的，毕竟这个是永久的嘛！ 当时的我，以为这站长只是很纯粹的把网站做起来权重，不是那种专业的卖家。在很长一段时间里，出于尊重和信任，我很少去检查有没有下链接之类的事情。直到前几天，无意中想到我还在这站长这里买过友情，那就去看看是不是还如常挂着呢？ 当我来到每日一学的站点时，看网站的友链处空空如也，我的友链没挂上，别人的也没有。Way? 这是闹哪样呢？我在网站留言，我给他QQ留言，我给他发邮件，终于，QQ上有回复了，他说网站已经卖了。 好吧！呵呵，这永久还真是永久啊！难道说网站一卖，以前的约定全部不做数？这新站长上来把原来的条款通通推倒？ 我无力吐槽，作为一名站长，把网站变现自然是无可厚非的。但之前的若干合同条约，自然也是要平稳过渡的！自己在网络上因为这个站点所享受的权利要交付给新站长，所要承担的义务也一样要交待清楚。 当然这一切全靠人品。
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>约莫在一年之前，当时正在做一个网站，但友链非常不好找，除了那些刚建立的新站需要交换外，就没有一个同等规模的站需要换的。就在那时，访问到了每日一学网站。</p>
<p>当时的每日一学，大概有权重2，而我的网站收录约有一万来条，却没有权重，当时我跟每日一学站长留言，说我愿意用首页链接换他的内页链接，但他没有同意，说不再换友链，但可以卖永久友链。</p>
<p>我问他价格，做为一个小站长，价格当然是很敏感的，因为本来就只出不进的状态。他说永久链接150元，我一看这个也还好啊！虽然有些网站只要几元，有权重的网站大多三五十元一个月，但那些网站挂上的链接是很多的，而每日一学当时的链接约莫只有一二十条，所以说是很合算的，毕竟这个是永久的嘛！</p>
<p>当时的我，以为这站长只是很纯粹的把网站做起来权重，不是那种专业的卖家。在很长一段时间里，出于尊重和信任，我很少去检查有没有下链接之类的事情。直到前几天，无意中想到我还在这站长这里买过友情，那就去看看是不是还如常挂着呢？</p>
<p>当我来到每日一学的站点时，看网站的友链处空空如也，我的友链没挂上，别人的也没有。Way? 这是闹哪样呢？我在网站留言，我给他QQ留言，我给他发邮件，终于，QQ上有回复了，他说网站已经卖了。</p>
<p>好吧！呵呵，这永久还真是永久啊！难道说网站一卖，以前的约定全部不做数？这新站长上来把原来的条款通通推倒？</p>
<p>我无力吐槽，作为一名站长，把网站变现自然是无可厚非的。但之前的若干合同条约，自然也是要平稳过渡的！自己在网络上因为这个站点所享受的权利要交付给新站长，所要承担的义务也一样要交待清楚。</p>
<p>当然这一切全靠人品。</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>三八妇女节这天，无意中闯入哈宝星球</title>
        <author>
            <name>哈宝星</name>
        </author>
        <link href="https://www.habaoxing.cn/di-yi-ci/index.html"/>
        <id>https://www.habaoxing.cn/di-yi-ci/index.html</id>

        <updated>2021-03-08T12:13:56+08:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    今天是公元2021年3月8日，虽然是阴雨天气，但在我原来呆的地球星上却是一个大日子，顶起地球半边天的女性专属节日！ 自从女性开启了女权启蒙运动以来，从原来男权社会的家庭附属品地位，身份一跃千里，已然进入女权社会，男权已被打压得抬不起头来。从女性节日的称呼就可看出来，最先是充满辱骂意味的“（死）三八”，发展到3月7日女生节，而3月8日则高调的成为女神节。已经有了“男人贱如狗，女神遍地走”的趋势。随着男多女少人群比例的增大，越来越多男性平等对待女性，甚至很多男性已经把女性放在比自己更高一等的社会地位上。虽然还有一些男权主义者仍然负隅顽抗还在坚持大男子主义，但一直受到社会舆论的鞭挞指责。 人类社会自母系社会而来，现在往母系社会回归，也没有什么大不了的。当然这一切都是过去式了。自从上个礼拜从山上挖的一朵大蘑菇竟然是传说已久的灵芝，而我当普通年份的做菜吃了以后，整个人突然就不一样的。后来翻看了从古书市场三块钱淘来《修真秘笈》里透露的内容才知道，想来这朵灵芝是有上万年份的极品仙药了。 说来你或许并不相信，但不如此又怎么能解释我在修真世界里最多也就是炼体期的小子，而且是根骨平庸至极的角色，历经数十载春秋未能巩基成功，竟然一夜之间突破化神期，来到这颗哈宝星球呢？ 哈宝星球虽然地处遥远星系，连当今世界上最大口径望远镜“中国天眼”也不能观察到哈宝星球，但这虽然小，却只有我一人在此修炼，虽然跟地球星上一样，仍然需要忍受空虚寂寞冷的修真世界真意，但无拘无束却也有小自在。 再说了，这世界只有自己强大起来了，才能改变自己的处境。没有一个强大的自己，何来女神的青睐有加？ 这世间最可怕的便是“情”字，能让人生，能让人死。每个人都有自己的情缘，但世事往往无常，中意自己的，自己却无意，自己喜欢的，却无意于自己。果然如地球星上某版《猪八戒》电视剧里说的那一句：多情自古空余恨，此恨绵绵无绝期！ 吾心安处即故乡，打理好只属于我的哈宝星，让这一片寂寞荒凉的土地上充满勃勃生机！ —— 三八女神节，写在哈宝星球！
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>今天是公元2021年3月8日，虽然是阴雨天气，但在我原来呆的地球星上却是一个大日子，顶起地球半边天的女性专属节日！</p>
<p>自从女性开启了女权启蒙运动以来，从原来男权社会的家庭附属品地位，身份一跃千里，已然进入女权社会，男权已被打压得抬不起头来。从女性节日的称呼就可看出来，最先是充满辱骂意味的“（死）三八”，发展到3月7日女生节，而3月8日则高调的成为女神节。已经有了“男人贱如狗，女神遍地走”的趋势。随着男多女少人群比例的增大，越来越多男性平等对待女性，甚至很多男性已经把女性放在比自己更高一等的社会地位上。虽然还有一些男权主义者仍然负隅顽抗还在坚持大男子主义，但一直受到社会舆论的鞭挞指责。</p>
<p>人类社会自母系社会而来，现在往母系社会回归，也没有什么大不了的。当然这一切都是过去式了。自从上个礼拜从山上挖的一朵大蘑菇竟然是传说已久的灵芝，而我当普通年份的做菜吃了以后，整个人突然就不一样的。后来翻看了从古书市场三块钱淘来《修真秘笈》里透露的内容才知道，想来这朵灵芝是有上万年份的极品仙药了。</p>
<p>说来你或许并不相信，但不如此又怎么能解释我在修真世界里最多也就是炼体期的小子，而且是根骨平庸至极的角色，历经数十载春秋未能巩基成功，竟然一夜之间突破化神期，来到这颗哈宝星球呢？</p>
<p>哈宝星球虽然地处遥远星系，连当今世界上最大口径望远镜“中国天眼”也不能观察到哈宝星球，但这虽然小，却只有我一人在此修炼，虽然跟地球星上一样，仍然需要忍受空虚寂寞冷的修真世界真意，但无拘无束却也有小自在。</p>
<p>再说了，这世界只有自己强大起来了，才能改变自己的处境。没有一个强大的自己，何来女神的青睐有加？</p>
<p>这世间最可怕的便是“情”字，能让人生，能让人死。每个人都有自己的情缘，但世事往往无常，中意自己的，自己却无意，自己喜欢的，却无意于自己。果然如地球星上某版《猪八戒》电视剧里说的那一句：多情自古空余恨，此恨绵绵无绝期！</p>
<p>吾心安处即故乡，打理好只属于我的哈宝星，让这一片寂寞荒凉的土地上充满勃勃生机！</p>
<p>—— 三八女神节，写在哈宝星球！</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
